譚仔三哥點解咁多人幫襯？

之前就話價錢抵食姐

依家都唔平得去邊

坐佐幾耐？黃店識唔識？

唔叫野飲嘅話 好抵
又大碗又多餸熱辣辣

老麥就紅既
吉野家就藍既

唔通日日食炸雞咩會死架
唔食譚仔仲食得啲乜

自己煮好難？